
                      Un trés buena película tirada por una historia verdadera. El guión trés bien conseguido con actor super que desempeñan súper bien su papel, me habría gustado bien que la película fuera un poco más ritmada y la película y un poco larga a ciertos momento de la película pero el resto agradable y el fin de la película es excelente.
        
            